有冇人想暗戀對象block 7自己？

求下妳拍緊拖就唔好成日搵我吹水同講感情問題，係咪想玩死我
做暗戀對象既好朋友真係世界上最慘既事
寧願被已讀不回做單機撚都好過依家咁

人哋點知有個毒撚中意自己

收你做兵咋

同佢講返情感諮詢收錢嫁
＄999 per hour

係就好，寧願做兵好過

唔好咁卑微啦

會唔會係feel到你鍾意佢所以特登同你講佢拍拖d嘢等你快d死心

唔似係咁
因為我知佢拍拖已經無主動搵佢，但佢就會主動搵我吹水

咁你咪同佢講：唔好同我講感情問題，我鍾意你所以我全部建議都係感建分
然後等佢block 7你

我真係諗過呢個方法